BSE IVE仔 有冇機會升返上poly BSE

有冇手足成功過， 呢個係小弟的夢想， 有冇人可以指點迷津

留名睇horace又比人屌

真相係好殘忍，要3.8 再加interview

3.7x以上先搵

盡力就算啦
現實好多野唔係想就得

咪挽啦，仲讀垃圾bse
回頭是岸呀

即係有機會？

補多張Dse 2020 cerf non ju入

distinction最後都係讀SPEED

希望今年non jupas 可以成功啦，CGPA 得3.8X

師兄，留名跟進

師兄有冇消息

都未到報嘅時候

你邊間院校？

我今年 year one ST ive

男人爆4先有機

要4.5至有機

HKU Mech / UST Mech 啦

有的想quit u 番工,之後先再補番個PT Top up

利申 : ive bse升poly bse

有 同polyhd 收嘅人差唔多

Yr1唔洗諗啦 poly hd yr1升 dg yr2淨係得5個位 唔會輪到ive仔
利申：phd

原來你讀ST , 你想升u 嘅話就難啲啦。ST 出名派grade好鬆，所以啲GPA 有啲水分，嗰名都臭咗。之前有ST in poly, 嗰interviewer 串柒佢話唔收ST, 剩收MH。如果升u 嘅話都係MH 優先。

求指教，我讀ive bse (MH)啱啱報咗HKU MECH ，gpa 得3.8X, 不過有4個獎學金同6個society活動做committee 嘅紀錄。入HKU 有冇機，好驚冇書讀呀:。

唔熟hku mech 不過poly bse都大機會入到
當做水泡囉

mh d人算唔差 好過其他
同過mh d 人做過pj 識計數 有design 經驗
不過d 英文好差 同埋慣咗有source 抄
英文好嘅話interview 會加好多分